{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6916&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평ABC풀하우스"
    },
    "text": "山や清浄地域でしか見られないホタルやキバノロが見られる宿です。 ここでは、他人に侵害されることなくリラックスすることが。 この宿泊施設は保証金制度があり、客室とバーベキュー場は禁煙です。 客室内には電気グリルとフライパンが使用でき、ブタンガスを利用する場合は退室措置があります。 予約者の訪問客も追加人数とみなされます。 繁忙期は7月1日~7月4日と8月22日~9月3日です。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室で禁煙が可能で駐車も可能です。 客室内にはブルートゥーススピーカーとスパが利用できる棟があり、カラオケも可能です。 追加でお湯代と室内プールもご利用いただけます。 宿ではスーパー送迎サービスも提供されます。 屋外プールやセミナー室もご利用いただけますし、出張屋外バイキングもご利用いただけます。 卓球台やバーベキュー設備もあり、室内バーベキューは冬には床ボイラー室が設置されているので、寒さを心配する必要はありません。 バーベキューを利用すると、追加料金が発生し、薪は2~4人基準薪10kgが含まれています。 最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の情報は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では、どのような自然の景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、山や清浄地域でしか見られないホタルやキバノロが見られます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、他人に侵害されることなくリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室内には電気グリルとフライパンが使用できます。ブタンガスを利用する場合は退室措置があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような施設が禁煙ですか？",
            "answer": "客室とバーベキュー場は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような利便性がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全客室で禁煙が可能で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような娯楽が楽しめますか？",
            "answer": "客室内にはブルートゥーススピーカーとスパが利用できる棟があり、カラオケも可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で追加料金がかかるものはありますか？",
            "answer": "追加でお湯代と室内プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿ではスーパー送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "屋外プールやセミナー室もご利用いただけますし、出張屋外バイキングもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、卓球台やバーベキュー設備もあります。室内バーベキューは冬には床ボイラー室が設置されているので、寒さを心配する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何に料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューを利用すると、追加料金が発生し、薪は2~4人基準薪10kgが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には何に制限がありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用施設の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金も変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 706
    }
}